［維修］iphone 7 白moon

有無人知iphone 7 白moon 去天才吧要幾錢到
仲有保養
利申；幫人問

唔洗錢

Silver, Rose Gold同Gold本身就係跟白色screen